點解政府唔用轉數快派$40000?

成日講到轉數快幾勁

駁唔到

唔係個轉帳方法問題，係政府想逐個逐個人審批先攪到咁慢
情況就好似有條友想去叫雞，但佢要雞場果一千隻雞都做晒身體檢查先決定到叫邊隻，咁緊係慢喇

因為人哋只係派 4k not 40k

唔係個個派足$4k
佢老母要一個個去計

Yes，要申批合唔合資格攞錢，and then係唔係攞足4000，煩過西

因為佢哋轉數唔夠快

用八達通派錢，「嘟」一下仲快

屌 你又啱啵 請條友20000$ 一個月入哂數